要吾要黎個 whatsapp 香港谷 大家一齊吹下水呀？

要吾要黎個 whatsapp 香港谷 大家一齊吹下水呀？

😁😁

又回帶

個個留低電話lor.